
# bugs

 - frame en alu, on dirait que ca a affecté le champs electro magnetic des electros aimants.
 - ne pas utiliser le `vin` de l'arduino
  - etrange, ca marchait sur le propo mais pas sur la v1
    - peut etre a cause de l'ajout des LEDs ?
    - ne marchait pas car les mosfets recevaient du 3.5v au lieu du 5v? taille des jumpers ?
  - meme le 5v de l'arduino n'est pas bon, il passe par la carte et faire rentrer du 5v 10a va farie chauffer l'arduino


# improvment

 - les borniers c'est chiant
 - les cartes de proto c'est chiant, faut faire une PCB custom
